[285341] 重開pm功能

謝謝